[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2097)

正=贏

Slow

slow

On99一球到尾

完了
4分鐘1全1

慢撚到

摺返排先 696推唔起

今晚有得訓了 好辛苦

客
主done

就係知道聖誕節乜都要錢
陪下屋企人 朋友 好過啦
賭得多都厭 加上自己燈
所以先話出年見

童工696之後有冇追返

本身正數緊 之後英超輸再倒輸幾千 唔玩啦

日日都見你豬

好彩一早訓左，無買d閪波

Small ball easy!

我尋晚英超都豬左幾百

你代住先

今個月再賭我切

岡仔羊左十皮 仲唔休息下？

55

今日玩？

小注玩下

對唔住
（冇買盤）

唔岩賭

串禾？

話戎賭

6點應該玩

健三今個月執幾多

收到！

唉 下年再見

贏錢你會厭？？
唔好扮幾十億上落喎

一轉快車就搞到個個唔敢賭

我有賭 輸哂

根本得車仔果場叫爆冷
開波前都講左車仔讓半一讓淺左 仲比人笑我睇排名

Noun la dllm

講名次真係笑撚死人咩
琴晚講到依加

邊個見到我賭波 請馬上立刻屌鳩醒我

首爾派錢？

我正係適合賭畜

日日3.30起身
我體力無咁好 不了

贏錢好精神

似主

暫時睇好主

首爾如果降班都幾on9

我尋晚真係起唔到
避過一劫？

韓假錢緊要啲

唔洗番工咩

早

主
踢2回合
首爾留返主場先出力屌

琴日獌同熱都正路
我簡左呢2場玩

Hi 健三 汁到幾多呀琴晚

仆街車仔斷左我條2穿1呀

禾？
贏2注 輸3注

咁早起做乜

5似你54做

今晚賓賓派錢？

有即場應該琴日一樣劇本

仲要越南和波都出到線

深盤2串1
為咩

走盤feel

半一都深

對車仔黎講深到仆街啦
上場先2:0今場踢班狼狗

釜山100%

今日邊個大蛇出黎揸旗呀

釜山輸波我去炸撚左條釜山道

696 100%

goal 1-0

Gun

河床12m

696強陣

Missed

韓假甲組打乙組 甲組受讓係咩玩法

贏2注輸2注 好彩起唔到身買藍十字

頭場引人買Busan

kai卡 係咪唔再上黎帶領

你大個仔架啦
要自立

開左個Channel,呢幾日正數緊
5千起機玩左4日依家有$11490(+6490)
不定期出心水有無人入黎支持下
TG:

你5號都無話贏定豬既

7點同8點都想要角細

又復活了

點解摸奶哥可以讓人平半 係咪要買摸奶

轉頭打番

諗住車路士簽咗艾斯派古達會好少少
點知⋯

不過好在我都買咗車路士首名入球

入一球就係度妹妹妹
比人反杯正路

唔理開咩盤， 一律買對家就得

漢城係咁落飛

頭場首爾對家

首爾is a 臭閪

小賭怡情，大賭雖不會變李嘉誠，但也有機會為自己贏來意外之財。德國漢堡一名球迷日前以5歐元本金下注，贏得超過10萬歐元，提早獲得豐厚的聖誕禮物。

博彩公司Tipico的德國分部在社交媒體分享，一名顧客日前一口氣下注30場比賽「入球大」 ── 重點是，30場比賽並非分散投資，而是串連成一注，而且全中，成為當地熱話。

據德國傳媒報道，一名34歲球迷以5歐元本金下注30串1的「入球大」過關，連同20500歐元特別獎金計算在內，這名30關全中的幸運兒總共收到102730歐元回報。

30場比賽除了有全球球迷熟悉的英超外，英冠、英足總盃，英格蘭非聯賽、西乙B、甚至連波斯尼亞超聯都在投注清單之上。不過，這名球迷未必有獨到眼光或心得，皆因30場賠率都頗熱，最冷的一場為布力般流浪4：2擊敗錫周三一仗，這場英冠賽事入球中位數為2.5，入球大賠率為1.8倍。

雖然賠率並非特別冷，但一口氣投注30場比賽，全中的或然率只有0.006084%！事實上，這名幸運兒「中獎」的過程相當驚險 ── 奧連特主場對Gateshead FC的英格蘭非聯賽賽事，就是險些斷纜的其中一關。這場入球中位數為1.5，「入球大」賠率熱至只有1.28倍，但主隊補時7分鐘入波，最終才能開出賭客理想的2：0戰果。

今日會跌夠1000點

越南仲唔係航母?

唔賭了 呢幾日大針

釜山回到咁西利 轉盤未

4點鐘會出場韓假

早啲買定睇都唔睇
贏輸都好留返啲錢買澳職

想聽菇牛分析

點解唔係蒙特雷? 利申買左蒙特雷

唔記得講贏咗派一個100

lm

Lm

我了

肥牛巴呢係咪度呀

波po好靜

未有波屌係靜d

首爾由以前爭冠淪落到要護級

琴日以為好順 將幾日平注玩落贏既 推哂落車仔 玩撚完
下個用先再細注玩下

大神們都針哂了

你all in緊係

車仔都敢allin

上年仲踢緊亞冠

戒唔到甩allin壞習慣 反而細注玩好順冇乜壓力

好懷念kai sir 星期六日 大殺三十場

最早今晚10點半先派錢
狗也不買

泰國12碼！

kai sir幾時返黎

賭乜鬼波
打下機算啦
有無人打大亂鬥

It貓之前仲好正常架

冇錢點買game玩呀
靠賭黎維生而家

琴晚買完車仔 見10 安心訓
訓醒仆街比人cup

LM

今個月我係聖誕戒賭大使

職賭
無番工？

趁聖誕省返靚個貓爐

越南仔主場好勁咁 100%上盤?

秦仔主場都好勁

賓仔客勝6賠

今晚d波 我望左好耐 1埸都買唔落手

車 一陣咪又買

偶像

唔一定 最尾睇啱先

琴晚only狗係咁jer你 話你差人好多街數 又話你攞屋企既野扮風光 笑4

六點場世紀大假波

利雲？

暫時睇我唔會買 除非個尾睇到d野

我ban左佢好耐
傻鳩黎
拿客扮自己7撚到飛天
捐錢又立水
現實世界應該比人欺凌無存在感既垃圾黎

fs巴有sugar daddy ?

我都想

書包轉咗TG?
消失咗一星期

球球半會唔會深左d 上回合和波

出邊轉左讓一

所以我諗緊買盤定大細，大細又奇怪，上場1-1 今場2.5b 低水

狗會未轉呢

兩場即場角細

一時失手姐，波圓架嘛
靠你救命呀，快d 9up下啦

Hi

拿蛇6點有冇頭緒

6點韓K 係咪好耐先派彩

係

的等肥牛分析

等

似和

FC首爾反底

護級先黎反 遲唔遲d

等睇釜山barcode式禁屌

首爾係時候啦

主不敗

想小注串 主-主-客

無賭開韓職 估唔到首爾都要踢附加賽護級

斧山 平手盤@1.99

18年成季個教練有外援但唔出

釜山-1 @5.9

首爾主場都買佢，作客就

重注8千首爾想反手買釜山係咪不智

驚首爾死守

我又唔係好信會咁正路

釜山贏到兩球我去斧山道裸跑呀

首爾落飛

驚你無機票錢去

首爾回飛喎

彩虹幾蚊去到啦

似和波

客勝落，盤回飛，好撚鬼

單程ja

主大船

有無機大波
第六感話我知會大波 但買咗應該妹

主盤小注算，博唔過

買少少首爾睇下波先

有機 第六感too

岩岩有人報夢 呢場最少4 球

感冒...miss左半個跌浪

錯po

睇e生啦

對上8次韓職附加賽
只有一場半大全大
大家睇路

窮人感冒好少會去睇醫生 買左藥食算

引主

半和

我都想買高水大波

首爾又回多浸 似會回到1.9

回到上太空

K league 俾狗買
等晏少少買其他好過

bitcoin

釜山偶像 對 FC首爾
FC首爾係韓K1 進球為最少既一隊 33場35球
亦同樣係K1保級附加賽隊 失球最少
因為經常性出現和波 作客近五場 四輸一和 更有三場獲得戰神卡
另外FC首爾主帥 不信任外援前鋒 未能獲得首選參賽
懷疑隊中不和 士氣更 再衰三竭
反映出球隊士氣低迷 無論邊一方面 首爾 都較為下選

反而釜山 係K2升級附加賽中 進球 係最多既一隊 36場53球
更為突出既係主場 每場有2-3球 高達10場
簡單黎講即係最平均主場每場有2-3球
更係主場 唯一一隊入球有7球以上
失球係亦K2 中第2隊失球最少
上場更以3:0 嬴得大田 獲得參加升級附加賽機會
相信士氣澎湃 再以主場之勢 至少確有不敗之地

釜山偶像[0]

利申9up

愈回愈愛，支持首爾護級

屌 覆錯post

肥牛

你又話唔見左連登帳號?

越南仔細 同角細

好耐無玩馬會了

毆打對象？

細波100000%

FS巴呢排有咩玩

病到咁

偶像盤

越南刷角隊又黎送錢

呢排忙 出差多

無雙？

佢痾緊屎

邊條友落重飛
1.92打到1.90

點解去斧山道要機票

對左

菇牛分析

揾返好耐啦

去返初盤

感冒same ， 好彩前日走左call

支持

直插未？

窮唔應該病

首爾回飛

跟

釜山 派彩有排等

偶像宇宙飛船

漢城收硬皮

韓職飛到波到？

咁快痾完屎

見親你就諗起岡山個日

天文台低能 星期5,6 無啦啦set到冬天咁凍 呢兩日又set番熱番

首爾咁撚廢

首爾回到不見盡頭

只係回返初盤

全部睇好主,賽果.......

半大全大

真係笑到仆街

比盡和波

係
窮人真係唔好病 唔好差人錢 唔好惹上官非

主fg 90%

得七場波都走盤咁冇癮

馬會外圍都賠率坐過山車，好驚

利申主盤

偶像原來好多援 個羅美路踢過巴希亞

入球雙

我雲同路

雲加偶像

雲加要咗偶像

主100%不敗

試下買韓職大波波

窮係罪

我搏冷小注要咗總入球5,6,7
今晚啲咁嘅場次真係不宜大注

雲加條仆街同路左針

不如一注買2.5大

好掛住果度D牛肉

有冇洗手

allin釜山

韓假劇本 偶像贏第1回合 首爾第2回合加時12m熱血反cup

珍

雲加

我啱啱係新城市行緊街

偶像 宇宙級大船

做咩鳩

搵唔到公廁？

首爾盤半和雙數gooo

大到唔想買。。。

最後一注

韓牛係好食...

Dllm 又燈

無了
可能玩東南亞個場

咁我都小注 梗係搏冷
當我$120 買
中入埋大都係最多收$300
如果中最少5球 都$560 啦
同埋百零蚊小注輸咗唔入肉

食左飯味呀 智仔

大波波試試佢

聽到asw 客，
我就大家一齊偶像算。。。

釜山 大船

B gor +爺爺+ 牙仔 要主

偶像加油 走先 睇下陣間2場有冇想買先算

惰獨特了

斧山大船gel得未

Fc

要左半大 開黎見我！

韓K最多人玩既一日。。

巴希亞唔係bbq咩

主屌打

直覺和波扣起大家錢

仲未入波

有無link

平日比日職搶晒風頭

用1注見證首爾降班

今日無乜波賭，有韓職已經好吸引了

入波未！！！！

咩ec.........

馬會拎去翻兩翻再比番你地

戒賭大使IT貓心水：
偶像

希望大炒

封盤

負負得正 正負得負...
偶像 針

偶像：asw，智慧蛇，雲加！

利雲特?

琴日場阿記真係得半格 買黎晒氣

邊到有封。。

三雄聚首

idol半主

dllm 岡狗

大波波

負，負，負

負負得正 正負得負...

696feel

韓狗唔好又半0

正 正 負 = ？

斧山巨型郵輪啟航

Fs巴等你贏錢派我

負

話說書包去左邊？

又有大戶

斧山道運動場

入波未

首都球隊踢二班 會唔會咁開心

書包做手術好似。。。就。。

馬會個報分網改咗design?

首爾入波未

1900 feel到盧高爆冷贏

半大

Goal!!!!!!!!!!!

韓假兩隊都鳩流流

8分鍾都未入波不如唔好踢

韓假西得咗Livescore都冇比分

我都feel到 諗緊入唔入

idol

馬會新報分網好唔慣

諗緊盤定客 狗會又唔轉盤

1900入球大

首爾咁都贏唔到就落k2玩啦

主盤cashed 已跟大蛇投下必勝一注

釜山

Nba半大

半大jump

入波未,靜撚到

首爾踢到連街波都不如

比兩個12m開左半大先啦

首爾撚對抗大船

小舟撞大艦

下年睇黎都係k2見
利申客盤

12m包入架咩
琴晚秦仔 今朝後生仔

首爾

偶像cls

Seoul 4射

??

半大未 沖完涼返黎要見到2粒

mi打mi打mi打！！！
打到老尾入波呀！

有真飛有得撞

沖涼幫幫自己2粒就有

望望*

入返粒先啦

如果3粒點算

似開客

696翻版Q

唔係個個都3粒？

奇蹟半大

主屌打冇用，依咖要入波，唔係刷數據

客針得

入波去硬地玩番兩手會少一粒

釜山禁屌 刷角輕鬆有入球

好多人gel主

主隊係咪好啲

到最後又係00

支持 下半場分勝負

定喇主盤 已經諗緊贏左啲錢推落邊一場

Feel到一陣就會Goal

點解韓假冇日假咁好睇

利雲有大船未

主 1-0 ！！！！

黃牌 1-0

半和gelllll

扑你

半大已死

半大只需

世界波

琴晚過關贏左10K 再推今朝又止步

巴西仔 1:0

goal 10

冇買但幫大家屌
有腳就入波啦

1:0

釜山 Goallllllllllllllllll 1-0

goal

goallllll

1-0

令撚到。。。
1-0

1:0 好開始,韓仔繼續

半主cashed

比多粒半大

爽

大波-2

巴西好波！

又贏 好想輸啊

差一球 快啲

2倍fg cashed

唔通真係大波

釜山goalll 入唔切半大

派？

派彩有排等

勁撚到

30 碼一野射爆

唉 客隊

asw

買唔到越南姐

泡菜idol

懶獨特？

首爾要cup? 不如叫仆街獌狗後上奪冠

韓仔繼續入爆佢

2k @2.04 釜山

我要買聖誕禮物呀

釜山 快手2-0 等首爾灰

主隊一放低偶像包袱就糕

買客隊嘅驗腦準備

咪撚咁快gel ok?

屌 好彩買唔切首爾

idol大船

非馬後炮 仲有次回合 韓假乜都可以發生

話左

偶像首爾nba半大

半主3.x倍

宇宙級航母

呢個真

12月中都未度買m9聖誕禮物

快快半大

696翻版

首爾守撚咗成季係時候全全力上啦

快半和

主-1

美國航母

希望大波

利雲晉級@1.2 收息

釜山1:0!!! Goal!!!

買左主第一球 理得之後點

韓仔上呀-2先好收工

下場先ok?

首爾放走左伊巴 廢撚到 全韓班

Gel定先

醒目仔

沖完沖有1粒 再沖多次先

偶像派錢派到

原來首爾係廢 第一次買中伏

偶像一世偶像

釜山升班

賭波沖涼入球法

買首爾係咪又要驗一驗腦

下半場cup你

望大家繼續主勝，主隊做到野

咪浪費錢啦 仲驗

買左大波洗唔洗驗腦

明知山有釜 偏往釜山行
上啊釜山！！

腦都唔洗驗啦 應該冇

咪侮辱鹿島

首爾45分鐘追平，半主jump

到返客屌打

支持 總之大波就得

Gel到細波就要驗

度左

冇錢買

幻覺黎 轉個眼 好快2-0

嗯

唔撚係掛

客隊守撚左成季 識撚攻咩

我打錯 到*

買左偶像仲驚西咩

求其開個半大黎啦

腦科門診排晒長龍

買左fc，而家驚到

奇蹟半大 首爾唔入比偶像入

韓仔踢到好似打交咁

原來首爾真係咁廢

派兩個12m開大啦

買左偶像 沖個涼放工就1:0
爽

利雲似食半格

一陣比釜山屌到守都唔識守 中門打開

首爾收左錢要降班 無人阻到佢

首爾留返第2回合先識贏

Asw carry u ja

買左偶像 依家係馬會排緊隊等收錢

屌你真係自由落體咁沉架喎

半主頂住

下季仲想睇首爾踢K league

首爾上力

漢城係咪收得皮

1900
半大
半主

好多反手gel

漢城沉沒了剩低首爾

首爾似特登申請落K2
輸咁撚多場對尚武都輸 外援又唔出

贏得1球都起勢咁gel唔係反手係咩

半主應該好穩

次回合9成讓半一 一球到時再買多次首爾

岡蛇無野睇岩？

知道d外援太鬼

輸多次

話咗韓假要錢唔要面

半主收錢未

就快

角細日

半大呢

今晚兩場西假有得參考

首爾執柒左佢啦， 廢左成季都咁廢

秋蛇！

支持

利申 唔買角

奇蹟半大阿

半主頂

想稱霸乙組

前排玩左場瑞典附加賽 首回合跌落馬贏 次回合afc聯贏2甩作客入球升班

秋蛇角>kai蛇角？？

首爾除左黑哨都應該冇咩機會贏
廢到咁

信自己啦

首爾 單刀 都唔追

kai蛇角應該跟對家

杯仔 9成出副選 參考價值唔大

唔玩角次次冇得羊

仆街馬會半大唔開0.5/1都知伏
入多粒呀

未必既 我諗 今場輸既話 下場首爾真係抵買 下場都輸 當送佢一程落去k2

星星屌撚到佢cup

可以數定銀紙

呢個真係信自己好d
平時我都少玩角

有冇人要利雲特下盤

跟人地買輸左怨邊個

全大2.5
半主算

羊撚硬！琴日馬西就係好例子

紅左

屌你老母戰神卡？

佢根本就自動走落去唔洗送
輸比釜山醜唔醜呀仆街首都

唔怨點平伏自己心情

戰神卡

似主贏一球咁大把

踢到個波 紅乜撚。。。

屌你咩中場雙腳飛產

邊隊紅。

邊隊

話知你啦,我要半大

主

有無12M 先

仆街原來精選場次添
買咗伊巴主驚緊

主 red....

出招

下場

idol rc
dllm 韓假來了

首爾反杯未

唉買左主仆街了

紅左引客？ 首爾點撚樣入，人地全軍退守

劇本黎拉

等睇紅左都照輸

劇本

正 買左首爾

釜山戰神卡加持

大檸樂了。。。
韓假真係。。。

泥個combo 12m la

cls 自己申請沖涼 無壓力雙腳產

首爾CUP佢老母啦

仆街喇 紅埋

你反手好核突

定喇 唔信首爾識入波

絕殺半和快啦屌

又出戰神卡

成功gel到紅埋

真係出戰神

一張唔足夠。要2張

首都球會 唔會降班掛

話之你cup 頂住半主先

你真係太低估佢個種廢

等睇走盤

大家唔洗驚 睇岩首爾但買唔切 唔會開得出既 我唔會咁黑掛?

仆街了 嚟料

首爾一陣都拎番張戰神卡啦

大波波呀

精工

屌要頂45分鐘

半大gg

劇本來了

OK

咪撚玩啦 玩到戰神卡
癲左咩

半主CASH

最多咪走盤 輕鬆既

YES

唔講以為首爾反cup贏撚埋

韓假劇本
1：1
1：2
2：2

半大針

話知你,,半主CASH鳩硬
半場點會追到和

嘩屌差d11

定d啦 怕乜、10個仲好打

好多人反手

完半場未

真啊 買半和個d傻鳩入錢啦

屌， 咁都轉唔住半和， 垃圾

仆街韓假
買左主

咁撚快要練心 全軍死守 重演白禮頓

下半場入兩粒呀

半主驚到

半主cashed

無買

鏟中波 紅乜撚 想知

雙腳

屌你有冇咁多人中半主，
半和 客盤 雙數全crashed

大家買西盃算啦

拎紅卡死守啦 9個後衛

要利雲呢場定賓仔

唉屌 咁都唔1-1

球證做野洗唔洗你地教？

半大慘死

死仆街 狗會呢場唔開即場補飛都冇得補

客反cup21完

買左主盤 主-和 客-和

無得補飛不敗 屌

主隊 主左守到都偷笑

我個全大

利雲角細300%

放生主隊好唔好

利雲有無即場角

有睇場波都知FC首爾鳩踢既主盤驚鬼咩
我買左客我都當輸左睇笑片算啦

釜山下半新戰略 照炒首爾無誤

掠眉而過

個波過中場線

rc影響不大

紅左仲勁 驚閪

個波向底線飛

但低水平聯賽
打少個 好傷wow

我估走盤多

韓假 紅左仲勁

我寧願 0:1 但客紅

客重現唔洗驗腦希望

角細落到

啱呀、驚閪咩、成班大驚小怪

請不要消失希望

諗住佢怕降班唔會鳩踢已經排緊腦科

一球撲到 一球眉頂飛過

我寧願主1:0，但客紅

屌陣間1:1都唔撚知點算

到時再算

走盤囉

白禮 紅左仲勁 3-1

準備改口叫 釜山 紅左仲勁3-1

唉屌你老母 本身求其入一球 下半場再一球就全大了
兩球都真係差好少 點解唔可以是但入其中一個呀

好地地 附加賽玩紅卡

fc 首爾手足未驚過

重注 利雲細波

盧高和/客勝

你唔驚我驚呀

繼續驚

1111111111

買乜春 單聲ok?

1c

老老實實 開到大波有錢派

首爾有即場嘅話all in左反cup 可惜無

盧高有個攻勢了

10.5s 高水

2c

有冇盧高客勝同路

2ccccccc
爆c了 至少10角

2c 無入賽前10.5

盧高禁吊

秒角

盧高no goal 細波

比多球定下驚

12.5a allin

開細啦 重注左

冇事既
幻覺黎既姐

2c, jumped, 88

買左10.5s 秒角

S

無 垃圾都買 嫌錢多

本身想話識買了 買角大 但skip左

琴晚買d熱門唔撚中 試下買冷門

6.8

好彩冇咋
如果唔係你又要再入錢

釜山越紅越勁入多粒

仆街10.5s震緊

agger

釜山紅完勁到依舊禁屌

利雲特比人禁屌

冷靜啲

等睇爆冷

幻覺黎架啫

3

3c 利雲

釜山見到紅牌就好似見到多一個隊友咁
大家都紅色 而家其實係主隊12打11

次回合買角細諗深一層都幾on9

屌，買左半主個d就爽啦，收完錢拍拍籮友走左去，瀨底班買盤既係度鳩叫頂住頂住

首爾唔想贏

自己射入自己龍

3...

張牌都識射波

利雲讓球半

利雲FG 100%

2-0

準備

角細黨頂實

決定取消關注，睇下有冇爆

做乜起勢咁爆

6分鐘3角點頂

主隊咪撚搞咁多野喇
失球作客入球就慢慢留係k2

西杯和波係咪利雲晉

100%

角細黨係邊

半主未？

利上盤

上場1：1

角大有無撚頭

Yes

利雲狗波又唔入，角又識刷，屌你老母啦

有無作客入球d鳩野

ifc 天台望落地下一大堆

咪送錢比狗會

肥牛有無分析菲仔水

得個三角咁快就驚

好

等11.5s高水補多飛先

角細秒豬

有

冰封冰封

轉頭得閒睇睇

賓仔客勝咁撚高水 和泰仔都咁睇低

兩邊高速來回對攻

冰角

1.97

10.5s,11.5s頂住

釜山準備2紅

半主上呀

首爾之前記得都唔廢， 咩事搞成咁

釜山頂住

加入角細黨

放走左伊巴去三星定唔知邊隊

同摩納哥一9樣

盧高快啲Goal

有預感場韓假和波走盤扣留住啲錢

屌你老味 釜山贏盤 頭5個1個100

明明之前韓k 前列

各大聯賽大洗牌

我

利雲入未 -2呀屌

98

333333333

上盤jump

韓假 打多個都冇咩優勢

今朝咪比左你law

1:1 打和大家開心

偶像安份守己 守撚住 打次回合

喜欣有無追數水 琴晚英超gun左角細 半場jump

ok，邊場？
包吉姆0:3，呢場？

估韓假會2:0

大家收錢

我呢場串左韓職大波 撕左飛啦

2030場東南盃 兩隊盤應該食唔哂全格 琴日秦仔有板睇

幾多水？

越南好野黎

1:1針得

支持首爾

？????

我針過兩次係東南盃，唔會中第3次

1:1

唔係咁老土下話

即場/skip啦

1:1 仆街鳥

屌你又唔上半場入

追和了
戰神卡冇用

差一球

走盤算了

果然係假波

盤都冇得走

反杯is ready

用咩app
咁快

呢句真

首爾cup埋 比啲力呀

首爾 啪啪啪

求走盤

釜山2-1完場

韓仔視野真係好差 岩岩幾球都係走位好靚 一俾就單刀都唔俾

下場先

睇緊live

2-1!!!!!!!

可能現場

之前針左場秦對賓 琴日即買馬拉仔

釜山真係仆街波

你老母

玩9完了 30分鐘點撚樣頂

愛華頓0:1又刷爆

seoul

驗腦了

Gchi
偶像上呀，入多粒比我呀

利雲入波未

2:1

屌 咁都唔撚入

偶像贏盤一世偶像

利雲特單刀都唔入

首爾作客入球 又留得k1 屌

利

goal!!!2:1

屌，利雲半主未

用膠紙痴緊

韓k, 半和客盤雙數
要1-3 完先有錢贏

唔係打少個對家撚入到咩

散晒

不了

釜山坐和

咁俾盧高啦

走盤大家開心
呢場主不敗

可唔可以捉紅牌條on9去驗腦

1.65

咪撚鳩up啦

成班主盤叫春 驚西咩 最多走盤

Block

屌你

利雲456未

屌你老母1:1先黎死守 慢慢留係k2 dllm

真 主盤易到唔識講

韓假劇本來了

連登齊驗腦偶像計劃

準備1:2

紅左仲勁
準備2-1
釜山行

入得未利雲度

盧高角球

睇返撳吊前果D GEL頭

原來有12.5s 1.7x

有預感主會豬埋

半主高水 唔駛練心臟

Lets go

客晉$3000

垃圾偶像

Nice

盧高入未

唔奇
無紅都係55波
仲要打少個屌

屌你老母利雲半主先啦

欠一粒呀漢城

屌你老母垃圾利雲柒

啱呀屌

呢場會爆角

兩場主 屌你老母

可唔可以俾球12m我偶像

頂撚住呀冚家剷
或者漢城都唔想贏

利雲盲人足球？ 5射0由

冰封全城

盧高花式射門
嚇鬼咩

交波比個健全嘅人射啦屌

idol頂住呀
頂得住下次去斧山玩

爆極咪11

利雲細波穩到

快手入多粒

2:1!!!

仲唔夠？

買半和就半主，買半主就半和

斧山頂實

仲有25分鐘頂撚住走盤都好

10好啦

買左客盤 走盤都心足了

盧高受讓輕鬆

邊個跟人買係度怨？

主咁都唔入屌

係威係勢整3個觲球

買咗大？

利d人跛咗?

屌你咩又鳩up

偶像盧高每隊一張戰神牌啦

班盲人入波未

走盤輸埋去啦屌

偶像真係鍾意撚手足

贏埋ok?

角細力頂

ok

修心養性

屌咩 中場起腳 自我放棄

你就死開啦

黑個12m先啦偶像

即場有咩好買

又中利雲柒伏

屌利雲仲係00？

啱a

賓賓?

4c

盧高

釜山
刷角 連入幾球

六日返？

444444444

盧高拿拿聲FG左先

客晉

應該唔返了
個日澳門真係黑到爆

支持yanb

10.5細 頂住

偶像似入第三球

屌你老母利雲柒成撚日呃錢

球半 上盤

有個利字都海鮮

咁無得贏錢了

利雲首爾加油

1001

半都唔撚比輸屌 入未

買左咩咁呀

西甲估佢唔到
場屌打強隊
作客廢到死
西盃掉逢轉

釜山柒頭

偶像條三萬盤

我意思係信自己輸左只可以怨自己
信人地唔通輸左怨人地咩

.

半場 客勝仲有4倍